稱宣誓風波始料不及 梁天琦：辜負了選民 非常對唔住

在宣誓風波後一直沒有露面的本民前梁天琦，今日在網台直播中，承認對宣誓風波的後果始料不及，是辜負了選民，「非常對唔住」。

他又表示，自己過去面對主流媒體時，有些字眼是不會講的，譬如蝗蟲、支那。他認為，若要推銷一個政治理念，應用軟性策略去推，而香港主流是港豬，激進者只是少數，故此若要有效傳播主張，必須要顧及主流，所以他在面對主流傳媒時，用語上會得體一點，「這是我過往一直的做法」。

他又表示，自己是在外國溫書時，看到新聞才知道宣誓風波，承認自己始料不及，自己亦有責任。

梁天琦認為，自己沒有扮演梁游兩位議員的幕後老闆，命令他們說什麼，他不想這樣，他想兩人既然在幕前，便要有自主性。

他又表示，自己不是一個一呼百應的領袖，故此去讀書，檢討不足。

對於被取消議員資格的梁頌恆、游蕙禎兩人，他認為，無論外界對兩人有多不認同，他們已付出很大代價，被起底、家人被跟蹤、口誅筆伐，形容他們好淒涼，還可能破產。

Po多啲新聞

利申：唔係打手

說服港豬梗係用中性字眼啦

但當你用中性字眼時被另一本土組織不斷質疑到底是否支持獨立，甚至話你係泛民b隊

又會點做呢

都唔知講咩好

所以我話青政變到今日咁，
全體本土人士都有責任，
都有份將佢地既政治光譜由溫和本土，
一野推到變左本民前2.0變到不淪不類
唔淨指某組織，而係成個本土派無文宣系統一味要人勇武先係本土，呢種思想推左青政去不歸路
除左青政做野無諗結果要反省，
將佢地推到做呢一樣野無完整藍圖既我地都要反省下係咪忽略左本火派入面既分工
只可以講未成為plan b既青政就係而家大家想要既溫和入屋本土，但替代本民前，本土人士要人交投名狀，無人睇到面目模糊本土派等等原因摧毀左一個大好機會

咁我又覺得本土個想法出現左
就返唔到轉頭

中共愈打壓
新既力量就出現得更快

類似既例子就係lihkg

碌撚咁
我投佢係想投你
你又唔7理
佢又出黎7

你岩

投名狀雖立但辯才能力唔高，成日支吾以對，身邊都唔少自覺係本土派的朋友話支持唔落的也不少

其實溫和本土應該天琦做返，佢出名talk得唔打得

琦：嗱，呢獲唔撚關我事呀，係佢兩個on9喳

佢話冇睇實plan B，好對唔住喎

收手啦師兄

你唔好下世先出黎

其實中性字眼唔係問題
係由始至終青政比人感覺冇乜立場
一出黎嗰陣就自決
新東補選想同公民黨初選
比人感覺係新泛民
到依家變港獨

再加上佢地論述唔好又幾單柒野

根本就係本土菠蘿雞
見人就癡

我覺得梁游係柒左姐，收唔到科，但係變相比更多人知689同土共可以打哂茅波，反而梁天琦潛撚左水就真係仆街，當初仲話係b隊，好冇雷氣

去外國避下風頭都可以理解，讀完兩年master如果仲返香港可能政治環境又唔同左

而家真係本土無大將，得返左翼果堆

講句對唔住又可以當無數，this is hong kong

「用得體詞語，軟性策略去推」

選舉嗰陣國師就做緊囉，不過比你嗰邊質疑到體無完膚。

算了，佢個光環已經無晒，青症柒咁耐佢就潛咁耐，我身邊連唔係好貼時事既梁生支持者都對佢失望

點都講唔通
你推個plan b出黎 人地投plan b都係當投比你
你個plan b出事咁耐你就潛水咁耐
做人係咪應該要有返d責任感呢

如果無梁游

我敢講土共一定追住熱普城黎打

DQ佢地

係囉，真係成件事好奇怪